我地係咪應該係國際戰線上放大五毛呢個職業？

中國投放咁撚多錢出黎請五毛，係唔同地方嘅論壇帶風向，抺黑。我地就話入晒腦防五毛，但外國唔知實情嘅人無我地咁警惕，好容易俾佢地分化到，減低佢地對我地嘅信任，文宣工作事倍工半。

我地係咪應該將五毛呢樣野大肆宣傳出去，等唔同嘅網友有呢個concept 先，當之後再見到親中或者引戰嘅post 時，都識潛意識防範，而更重要嘅係可以製造中共就等於不可信呢個印象。

大家點睇？

同意 所有非泛民意見全部歸納為五毛

同意，所有反對中國的人就係黃衞兵

認真post ，狙擊泛民去第度搵食。

借位

五毛，你知唔知自己有幾低賤？
長期匿喺mon後面做打手
想帶風向但好似自己枝旗咁扯唔起
連企街嗰啲雞都有用過你呀
你老豆射你去condom到好過生你啦
你越出post咪顯得你越悲衰囉
藍絲都話係愛國愛黨呀
你呢？只係一個垃圾工具
我係你就死撚咗去咪獻世啦

g持

要介紹啲支那特產比鬼佬識

同意

同意 支持華為全部歸納為五毛

全球抗共防五毛

依個post第一個reply已經係五毛

瞓先，認同嘅巴絲麻煩幫手推，呢樣野對抗共路上長遠黎講都會有幫助。